唔敢帶男朋友見家長

老豆對我以前既男朋友都唔滿意
成日暗串邊個呢樣唔得個樣唔得
覺得我俾人搶走咗
個時仲係細個都算
依家有個穩定嘅男朋友想帶佢上嚟
但我完全唔夠膽

叫男朋友操到牛高馬大
爸爸到時就唔敢say no

而家呢個拍咗幾耐？

哈 又一pair準備分手 開心～

帶我

單獨見左呀媽先

3年
其實主要係覺得自己都唔係細個十八廿二。。
有時夜晚想搵個地方食嘢/上屋企休息下
屋企人唔介意既
我都可以帶朋友嚟
但唔帶得男朋友

媽媽唔喺到

以前啲男朋友俾爸爸話過
打招呼唔夠中氣
寒背
天真
做唔到真男人
煮啲嘢食麻麻
同我拍拖=唔專心自己學業

會唔會其實佢呷醋

我諗個個阿爸都係咁
如果個女真係鐘意個男仔既,佢都阻止唔到架啦